依家新買iPhone 11同XR即刻cut埋個叉電器同耳筒

同嗰陣出XS 全線 cut jer 仔一鳩樣

環保(X)
Cut cost(O)

Cut cost

咁環保拆撚咗個apple park啦

咁事實上真係好多人都已經有太多
利申仲用緊5s個火牛

反而無earpod

Se2 冇減價增容量之類
仲冇咗插頭 耳機
Lightning線變usb c

變相加價 早買仲平幾舊

APPLE真係好on9

佢畀option人揀咪得

買嗰陣時揀唔要，平返幾百蚊畀人咪得

本身部電話價錢set高幾百，根本就無人會知

邊有可能係調返轉要人畀錢買？

Marketing炒撚咗佢啦

Apple will also be removing its included USB wall bricks and wired EarPod headphones from the box on the new iPhones as part of the company’s ongoing environmental goals, a change that mirrors the company’s move in removing wall bricks from its Apple Watch smartwatches earlier this year. Apple will, however, still including a USB-C to Lightning cable in the box for charging.

死乞兒

咁環保係好事黎

大部分人屋企都幾個火牛㗎啦

好多都買個多port 嘅一齊差幾樣野

唔配埋火牛有咩咁大問題要日屌夜屌

之前一直跟加個5W垃圾，一早比快充咪可以用耐d 又唔比人選要唔要跟火牛

唔俾火牛都俾earpods丫屌你基佬

最慘佢表面話環保 實際係cut cost
成件事比人感覺好撚cheap

屌有幻覺X係確定O係取消

所有用支那嘅北斗衛星導航系統嘅電話都不了
包括iphone

如果好似你咁講 咪又係要生產返一部機一個叉電器

一陣唔夠貨 同客講叉電器要下星期返門市攞 咪仲柒

咁點慳生產成本 一陣仲要比客選擇要唔要 如果大把唔要又係蟹左

以前包裝iphone 叉電器係放入盒

你話比人揀 咁我比獨立包裝叉電器定跟機pack埋

好似你咁講仲麻煩左 成本有冇高左就apple先知

火牛就真係多，但係點會有earpod

所以唔換機了

咁你可以搵返3310

Apple真係當個個都係舊用家？新買iphone咪硬食你個爛鬼火牛

好少人有快充

屌你環乜撚嘢保，擺明係計縮數啦

iPhone 11其中一個重點係個快叉呀大佬

正常係O=A=Yes放下面, X=B=No放右邊
唔洗坳

最好笑係佢大費周張搞一大輪爬上個屋頂
為左去present佢cut charger 同earpods

屌，插頭都唔比個

11係普通5w
11pro先係18w

On9
佢本身啲質素唔係好，係人都要換啦
An機轉會果啲要自己買

用其他電話既火牛咪一樣得

咪分開2個包裝
要就比2盒野佢囉
同埋apple不嬲都有賣自己插頭同線
跟機送唔哂咪留係store繼續賣
再唔係代代iphone一撚樣
今年送唔哂咪下年
蟹乜春

你要比條數人地整幾多個插頭

當你一千部 你整幾多個頭

分開2個packaging 都係錢

以前一pack搞掂晒喎

咁不如唔好搞咁多 照跟機咪仲好

iPhone SE 都係唔跟

反正年年都冇乜大變化，fans又接受到你已經去左樽頸，不如隔年先出一部機啦，仲環保

最憎環保

平咁少

type c頭好少人有原廠，除咗舊年買pro系列既iphone有送之外，之後好似冇送

依家送條type c線比你，但冇type c頭即係逼你買埋type c頭，apple又贏

Earpod 唔係 airpods 喎

Lightning earpod 我真係得一個，可能係我換機太疏

火牛都算耐用
但earpods呢d咁快壞嘅野都唔跟機送係咪on 9

大家加多少少去買個GaN charger都咪去Store買俾錢佢賺
狗撚到

手機叉電呢啲必需品都講環保，環保撚正仆街

以前出幾多部機就出幾多個adapter
依家分開黎賣，可以減產好撚多adapter

無計
大撚把用家都唔會用earpods

自從有咗wireless charging都已經無再用apple個adapter
Apple一定係睇到依個趨勢先會咁樣cut

宜家BTS AIRPOD 好似唔洗錢咁...我自己都有一個全新未開既EADPOD係度..

iPhone 6s 個火牛同耳機我都未開

最撚憎用環保做籍口cut呢樣嗰樣，同cut飲筒一樣咁on9

換一次機我就儲多舊earpod係屋企
得個擺字

乜貨都無，錢照收，咁就係環保

擺撚到明就係用環保個名
實情就係cut cost cut 包裝
btw appl出咩都狗衝架啦屌

吓？！點做到，啲包裝重新包裝呀

佢預多人唔要 就可以減產

睇吓佢個research 做成點

但人地apple係直接唔送比你 一樣減到產

要叉電器但冇貨個陣仲可以大條道理話冇貨

但你話跟機比人揀要唔要 你覺得係咪1000部機預500係叉電器就夠

好奇一問
你個Wireless 洗唔洗插火牛

有還有 都係要比

ipad pro, macbook送左幾年喇喎

成萬蚊部機， 連個耳機同充電器都慳， 真心cheap

cut咩cost
直頭賺你錢啦
個個送earpods邊個買

Goodest idea

同之前間間餐廳話唔比飲管環保一樣
屌你其實就慳皮

佢個Lightning Earpods
市面上近乎冇乜依隻頭嘅耳筒
一係同佢買EarPods
一係同佢買AirPods
結論：Apple點都係賺多你一筆

諗起搭飛機果陣
有得揀要唔要 earphone

咁環保就唔大陸生產啦

為左環保而環保真係好核突
呢D人唔生存就最環保

Agger
三年一出都ok

X個代換左電同12都無咩分別

一條Usb 加一個有usb quick charge嘅拖板就搞就搞點啦

無架啦
新時代新趨勢
Cut就cut硬

唔撚會壞㗎？要買個全新又咁撚貴

講真
隻earpod送都唔用

Cut飲筒on9程度 10/10
Cut 叉電 9/10
Cut 耳筒 8/10

Cut叉電加耳筒 10/10

乞衣仔冇錢唔好買Apple

就算點樣屌d人都係會繼續買

話之你apple淨係賣裸機咩都無

所有smartphone你都可以唔用
你係咪用緊廢老機

大家係唔Gur佢冇左啲配件又冇減價

淨係拆盒拎走個兩樣野掛

比人揀要或者唔要咪得囉
唔要平一二百 咁好似好啲

咁都要包拗頸

佢條充電線轉撚咗usbc to lightning 但火牛又唔跟

個死肥婆咁撚肥真係最無資格講

入得個生態圈比佢圈養就預左搶錢

不過用其他充電器爆炸燒機
到時又叫你加錢買一盒原裝充電器

實有火牛 叫你加錢買

跳落去綠色殯殮 生返朵小花出黎最環保

由買隻牛變左買塊usb quick charge拖板+wireless charger

Apple嘅major customer 只會在乎係咪ios

用少啲口罩 對環境仲好

我哋唔用姐
大把人用

拖板本身就一定有
用一隻3腳插去供一條usb電，低效益又嘥位

是撚但一隻幾舊水嘅wireless earphone都好過佢啦
條線阻撚住哂

成班i狗仲要合理化件事嘅
依家比人硬cut，仲要自己畫地為牢
拉埋去咩，又packing又人力物力去做證點，講到尾又係成本又係錢，關環保撚事
咪又係cut cost撚i狗囉

我係i狗都無你地咁痴線

APPLE已死

咪就係要比幾舊水買

你出街留意人用EarPods 既人多定其他既人多

唔好淨係睇十幾到三十幾個堆

睇晒全年齡人

個EARPHONE我拎黎電腦用

個堆唔係最重要既targer customer
求其搵個學生哥都有airpods
一間公司就係諗點樣用自己有既優勢賺最多既錢

電話都唔好用啦on9

Packing人力物力係官方自己講嘅
全晚Apple用家一路都屌緊apple
an俠冇睇發佈會唔好喺到扮中立

唔用condom都係環保呀
你用唔撚用呀咁？

其實我屋企都有幾個全新apple adapter未開嚟用又要搵位擺
次次換機都唔會拎隻新adapter 嚟用

我有4隻apple火牛....

最好方法跟機送快叉火牛咪得 冇人叫你送5W 製造電子垃圾

窮撚學生用大學優惠先出到airpods，蘋果貼錢造勢啫

屌佢唔送charger同earpids唔減之餘仲加價

大學優惠都係平得少少, 引到你買佢又賺多筆

環保只係一個marketing slogan
依樣野係全世界都知

局你比$

11pro送完一代就唔送
仲要淨係送11pro唔送11 孤寒到

下年機都cut埋你俾一萬蚊得返個盒

佢啲5W牛真係送都唔要

信徒真係on9
咁撚樣都要幫apple 兜

價又唔減返

同班收加一的垃圾cafe一樣咁反智

環保本身就係貴

估唔到有人會合理化依樣野，apple 做到咁，班ifan boys有份造成。喺到話，我屋企有幾個未開乜乜乜。抵你做蘋果奴啦。真係唔怪得香港人奴性咁重

咁又點
用iPhone嘅人一定會有iPad Pro/Macbook？

獨立購買環保d ?

之前去旅行 apple火牛唔撚見左 得返條線 用緊其它牌子火牛

喂屌真係撐唔撚落

又唔係淨係幫apple兜
如果android咁做我都冇咩所謂
因為真係太多牛

牛好撚易壞
android多數跟快速 你肯定無所謂？？

係有心環保就set plan, 唔跟火牛earpod就減返個價啦

而家擺明cur cost

無Type c頭wo屌

環保撚死全家，畀奸商有藉口刮盡民脂民膏

唔用apple eco-system 咁用iphone黎有乜意思

耳機又點

「環保」真係萬能

Macbook個61w火牛可唔可以用落iPhone度

無線差電，藍牙。
2020仲吉屎忽充電？

冇用過
Note 9/10, S10
Xperia 1 II嗰啲全部冇拆過嚟用

少飯都幫你選擇埋

用緊無限電

上面仲有人盲撐緊喎，你又睇唔到呀？

一部An機都無，都可以比你屈，你係勁嘅

可以

但pro個售價平左600, 冇火牛嘅咪俾錢買多隻，諗唔到有乜問題喎，我自己都有三隻多左出黎

垃圾EarPods 有人用

唔係pro 平左600?

完全冇用過
屋企仲有幾隻samsung快速牛未拆出嚟用

拎iPhone 1出嚟賣啦！
功能都一樣仲環保

是但啦，你哋咪唔好買囉
ipad pro又冇用開
macbook又冇用開
連比多少少錢買配件都唔得
買返啲百幾蚊打出打入嘅機啦

thx聽人講會過熱不過我唔係好覺照用

得蓋ching條假膠咋喎
直必腸發現

PS5統一

講到個火牛唔會壞
條線用得多會溶同埋啲膠會過期

用家問題

咁應該要減價 支持環保

兜乜9，用咗咁多年電話仲未有牛咩
無線差電都出咗幾年，我部xs條lightning線仲未開

大撚把啦個個都鐘意藍芽耳機咩 戇鳩仔

你咪當加價囉

蘋果啲嘢特別易壞易斷都學人講環保

咁係用家問題啫on9仔

減價講環保係apple既事，
但唔減價講環保，就即係攪鳩買家

一d社會責任都無

pro定pro max有減

求撚其啦 , D ifandog 咪又係餓狗搶屎咁狗衝

仲唔去遊戲台同玩具台開post屌任天堂 Sony ms 遊戲機跟hdmi同電線，figma有支架？

好多人都已經有一堆

仲唔撚去？

連登仔係咁 佢地嗰套連登邏輯先係正常
而我地喺現實世界嘅運作佢地就覺得戇鳩

所以鼓勵你咪撚換 5S用到15先 咁就環保

到時蘋果執鳩咗

macbook個個65W 定89W你真係敢直叉？

有2隻快充
2隻5w

實際用得一個快充+普通usb拖把

應該俾消費者揀跟唔跟火牛耳筒囉
話有幾個火牛個啲咪order個陣剔唔要
依家俾人覺得用環保做藉口

//為達成我們的環保目標//

個死gay cook 真係好撚肉酸

How Dare You

而家咪俾左你揀
自己有牛就唔洗買
無我就買

唔好同我爭，thanks
想第一水就買到

真係咁想搞環保，你咪出張飛俾人揀拎唔拎埋個電插囉
屌你老母仆街環保撚只係自己唔用，但又要拎走埋人哋粒魚蛋

等我買翻部S20先 等我13有得用

咁點解唔全減

我都係隔一代換機
Earpods真係啱啱好夠用

平時響公司都係用mbp 牛差iphone

邊個會有usb-c充電器啊屋企全部都係usb-a嘅

真係冇事㗎 會唔會爆㗎

會自動落返裝置支援功率去叉

#17又咩嚟？

喂喂，你唔好咁柒啦

打句直必腸加個三寶又以為自己老屎忽咩
正常討論都可以自己攞嚟柒嘅

我聽過 但好似又話太大會轉唔到 所以一直冇試過

又要屌又要買

好想知佢盒入面點擺
如果條線係擺部機下面就笑撚咗
代表個盒實要預啲厚度
咁其實實有位擺埋耳機

用macbook叉ip係咪等於一個快充叉頭

因為apple高層唔會喺連登...?

諗起上年曾經有班仆街吹過會跟AirPods

咁手機一定係蘋果生態圈入面最獨立嘅產品 大把人都係手機開始入手 然後再買返其他產品

Cut火牛冇意見 屋企加埋已經差唔多十個但耳機算易壞唔應該cut埋

tim cook想炒撚左你就真 又要開多條line黎做兩款盒

‘成班i狗’(#17)
自已柒左就認啦

原來用個iphone都要加啲意思落去

原來仲有人會用對earpods

咁你cut cost、加價 同 環保 三樣嘢嚟喎

你又要我當佢cut cost當加價，價呢不嬲年年加㗎啦
問題係佢環保名去cut cost
喂，ching你攪清楚好喎

佢係環保，我寧願佢用Amazon 個種recycles paperbox 好過啦
如果佢環保係成本上漲，加價我都接受

問題係佢拎環保名嚟做縮骨囉

你班撚屌再嘈下次盒都唔比，攞幾塊葉包住就比你

係 會行返部機最高支援嘅功率

你可以俾人揀唔要 但有咩理由逼人額外買
利申 被cut jer仔好不滿

係囉屌airpods傾兩個鐘電話就無電次次都好撚掃興

出少咗啲冇用嘅牛唔係環保咩

喂你頭先唔係咁講架喎 你話用家幫apple護航架喎

買左airpod就咁, 未買airpod 個批應該仲用緊earpod( 都仲有唔少人)
但earpod大概用1-2年條cable就會氧化->爛
又用暗黑方法迫人課金買airpod

唔環保不了，自己帶塊葉去包就得，
或者買我哋新岀嘅apple leaf hi speed smart packing套裝

咁佢應該optional 比人選擇囉
你點知果個人有無需要

雖然我仲要緊5年前嘅牛，但始終有人會無
唔通好似樓上條柒頭，依家好多拖版有usb頭，所以就等於無用咩

市場趨勢係wireless earphone/speaker
唔轉變自己咪就係咁

整條鹹水草紮住

我邊句話用家護航？你搵啦
我一直講緊成班傻鳩咗嘅i狗
字都未識收收皮先啦

如果鹹水草保護到部機你咪用鹹水草

依家比人硬cut，仲要自己畫地為牢
拉埋去咩，又packing又人力物力去做證點
講完又收返? 仲有17樓條友個名叫成班i狗?

實有人需要架
touch id/3.5mm 個啲一樣有人需要
唔駛睇市場趨勢, 樣樣都畀options你揀就最好啦係咪
咁Apple 真係唔岩你, 不嬲都係玩梱綁式銷售

原來iphone 11本身送嘅係5w火牛?
咁真係送都唔撚要 8年前買第啲機隻牛都唔止5w啦

XR cut都算
12 cut 乜L??
有幾多人屋企會有type c嘅火牛

火牛就係多 不過線邊個會話多？

送比我
壞晒 用緊嗰個都係自己出面買

11個個快叉黎，佢官網賣成幾舊水

哦，玩小學雞捉字蝨
你邊到見到”用家”兩隻字？

同埋你樓下又一隻i狗啦，i狗

係喎 咁都比你搵到一個咁咪好叻豬
其他留言係死嘅 直接無視就得

Apple真係想環保就出少啲電子垃圾仲好啦

買magsafe嚟差電好過

ipad pro撚有咩
佢而家係pd牛
仲用緊lighning

年年大賣年年賺多左錢
係咪電子垃圾見仁見智

你心目中嘅apple eco-system一定要用iPad Pro/Macbook？
咁用普通iPad同iMac嗰啲係咪唔當？

環保? 冇叉電點用

唔用最環保

android用家表示近兩年已經換曬usb c 火牛 ＋ c to c 線

點解要比你慳生產成本? 你又唔係反應落個價度 益你慳 然後賺鳩我幾百買充電? 根本充電、電線就算送唔送你都要開條生產線 因為係必需品 STORE有得買 你咪柒啦

基曲：減左啦，原本個價貴過而家10蚊美金價

再嘈我就話減左一舊水

你鍾意點諗咪點諗 你睇野都單向嘅
反正屌apple一定多過讚apple

個個買ipad pro, macbook? 你痴撚線?
我買iPad Pro 2果陣都未有Type C插頭呀 你咪撚ON9啦

證明你唔夠信仰 課金咪唔on9囉

原本用緊typeA to lightning 差電，係咪都可以support

LIGHTNING喎

最on9係佢個定價 999美金最多咪7999 真係屌佢老母
雖然最後都係會買

一早買咗
唔鐘意新款嘅形

cut cost 但唔減價， 仲要加錢買

用完反轉再用都環保

apple store門市批貨應該唔會換得咁快掛
要買就拿拿臨walkin買

又係你班撚屌要人搵
搵到又話其他留言死
咪因爲其他人都覺得有問題囉，唔洗我講囉

而你地咪繼續歪理當真理繼續死撐囉

因為有班奴隸肯年年進貢

用得apple就知無得揀架啦所有嘢都optimize 哂用家體驗最好架喎

仲抽埋隔離水

一句’歪理當真理’當真理嘅on9仔專心啲上堂啦
我由live睇撚而家都係一面倒屌緊
捉住幾條留言上黎話成班i狗引戰特別威

原來high dip仔黎
冇野了

佢既然都預啲人以後用Type C牛叉電, 點解新iPhone唔直接轉埋Type C接口? 咁先係最環保, 所有叉電線同火牛都可以同Android共用

佢而家係typec-lightning線喎，舊牛都唔岩啦

是咪智障

宜家買11抵唔抵屌？但係冇左個叉電器又要另外買

最怕佢開咗先例其他廠又跟

唔俾插頭，俾差電線呀

好多人屌你 但香港啲人仲係粗放型
唉

有冇門店仲有舊包裝？

環你老母

逼你買AirPods！

點解係逼你買AirPod

Apple park又真係用太陽能同hydrogen 發電
駁唔到

學生哥係有,
但公司好多職員甚至高層都仲係用跟機EARPOD

都好多人轉左wireless
market話畀大家知, 個trend係轉緊去wireless

SE2 唔跟
但又唔減價 wtf

唔俾又點？cut cost 又點？
最後成班人咪又係shut the fk up and pay

為環保不如連部機都唔好跟啦 剩係跟個盒咪仲環保

屌啦 11個個係5w最普通個隻牛
11pro先係快叉18w個隻

我自己都係死i狗一隻，我係唔滿意佢做法
但如果屌返自己用開嘅公司都比你話單向嘅，都無嘢好講㗎啦

你搵返我邊句用家護航先啦

但其實呢家由iPhone8 升上去iPhone 11/xr會唔會好on9

主要都係想用雙卡機

真
上次去買衫
我比左錢
佢話我啲衫太多
無比件貨我

叉電好狗麻煩
我層經有過三隻
都係用一陣就無點用

真發燒友又唔會用

唔跟都算
AAPL 又唔升
唔買iPhone了

你盡情笑啦 on9左三年

減價都系好事黎

你係咪笑緊iOS 用家冇骨氣

你都係針對個比例者
呢d apple有market research
洗你幫佢擔心咩
再者冇哂咪加單再訂
最多個期咪d客都減200要機冇差電

雞毛蒜皮嘅野都講到影響個生產線

所以蘋果咪唔跟充電器囉

現代人其實好多都真係衫太多
多謝你個例子

同意俾人揀要唔要就最好,起馬條氣順d
以pro黎計,
上年11pro 最平$8599
依家12pro 最平$8499
少兩樣野先減一百
仲要本身11pro跟快叉牛 你獨立買都唔止一百啦

老用家表示唔上唔落
如果你俾開type c 插頭俾人 咁環保都合理
但大佬全屋都係USB to lightning 頭
但佢舊嗰隻叉電線仲要勁容易壞
已經拆晒所有Apple product啲線出嚟用
買又買過幾條 壞淨最後一條咋屌
最戇鳩係你比條type c線我
我嗰堆插頭又冇線用 你呢條新線又冇插頭用

利申：本身已經用開 屋企起碼都有9-10件Apple product 好彩啱啱買咗MacBook Air 等緊送過嚟救命

原本諗住第一次買iPhone 依家冇插頭冇耳機 即刻冇左衝動

會員 #52939 地剷霸權
支那打手嚟，佢力推支那驚

(I/A) Eve Echoes 真正既星戰開波啦

當年你老竇老母就係咁樣
為咗環保慳咗個套
所以先生咗你個弱智仔出嚟

咪係囉屌
一年出幾部機同我講環保

佢送果條typec c to lighting 先好笑，兩頭唔到岸
迫人二次消費，環保？